[升yr2]讀緊一科自己唔叫鍾意但又爛gpa既科，想quit u

是咁的我讀緊八大頹科，gpa爛到仆街，再讀落去要出盡全力都唔知有冇second low
見著自己retake啲fd衰左都升一兩分，但都入到hku水泡/poly/city
咁我而家都好撚後悔冇quit u，而家好撚掙扎，但最仆街既係，我係冇一科特別想入，係想個名至少係三大睇落威啲，大家點睇
quit u retake定grad左再讀master

姐係BU啦

搵到想讀既先quit

ba 黎

做asshole仔走後門

讀緊BU？咩科先